想考好dse嘅你入一入黎

因為唔會再考dse,淨低啲notes,參考書就用唔著,所以想免費送左出去
中英數通文學嘅參考書/mock都有,有興趣嘅留低tg,講埋想要邊科嘅notes+點解想要,最多揀2科
希望真係有心考好dse嘅先拎 唔係拎左揭兩揭個啲

想考好dse就唔應該入黎

同樓上一樣都係想要中英
感謝

19Dse , 想要英，中note，溫習資料，@wbc123wong

想要英通 因為我呢兩科都好弱 我想有進步

得返數學(英文考),通識(中文考),文學

thank

有心想要通識.......
因為通識好差，想睇下人哋睇開咩參考書